【龍珠外傳】轉生變成了阿樂？！（中文）

留名

好好睇

好正

打爆第一隻栽培人幾撚型

下一集要等到下年

神作，
正傳飲茶太慘

利害

真心覺得正, 如果動畫都出個外傳,之後正傳接返, 咁阿樂以後就有大把出場機會

超正
留名

仲以後最尾都係炸到訓係地

但到底佢用咩途徑去娜美星呢？

冇講佢係悟飯阿爸?

最尾會唔會勁唔悟空

係囉，仲期待緊

搵莊子咪得

好型

好想睇下點解會搵到大長老又肯幫佢提升戰鬥力

但係阿樂開哂潛能都唔會勁得去邊
條友係咪用龍珠黎

就算佢點努力都應該唔會夠撒亞人打架喎

用龍珠將自己變做撒亞人好過

鳩估
比達一日未出場，莊子都係同阿樂一齊
更何況 , 主角係知呢個時期 , 莊子老豆已經整到太空船
一早出發搵大長老開發潛力 , 再用娜美星龍珠返地球
到時比達敗走 , 去到娜美星都冇龍珠用
自然菲利冇特殊原因留係娜美星 , 冇菲利炸爆無限 , 悟空就唔識變超西

留名追故

阿樂挑戰無閑最強地球人稱號

幾時有下集

應該都唔得
可能阿樂提早去執左天神隻太空船

冇人變超西，最後俾人造人滅團

佢冇死到自然有得跟無閑佢地一齊去娜美星LA。

睇死個漫畫到最後，都係溝唔到莊子。

佢係響比達黎之前自己偷步去左娜美星搵大長老喎

不如挑戰撒旦地位

龍珠

悟空後尾去果架太空船唔係佢老豆整？
太耐冇睇 , 記唔到咁詳細 , 只知佢一定偷左步去娜美星搵大長老

人造人係果陣好似未整到咁勁
16,17,18 號個山窿 漫畫都大約有講(前題係主角個世界觀係base on佢睇晒成套龍珠)

阿樂 啪啪啪

悟飯一定係啊樂個仔

咁一定係求左神龍變自己做超級撒亞人

唔好唔記得而家已經補左少少莊子童年故事，
佢可以話搵積克黎帶佢去娜美星。

一開波KO左個博士就唔會有人造人同CELL
唔畀人吸能量就唔會有布歐
所以最大問題應該得菲利

主角一開頭就記得返呢次難關係培植人
佢實會記得打後
俾博士穿心
俾斯路仔打斷手
俾布歐變朱古力 呢d柒野
期待佢勁過無限悟空

過到菲利呢關再講

布歐篇阿樂夠唔夠STAGE 1菲利打

頂盡贏到精英軍團個捷斯 菲利篇之後既阿樂唔多見有修練

幾正

有創意
幾時有下一集 好想知點去娜美星

佢俾培植人爆死左之後係界王練過下
但同期佢地成班最強係天津飯(天津飯唔係人類 , 所以我先唔講最強地球人)
布歐篇壓到瘦布歐兩野
係阿樂覺得點追都追唔到 , 先唔再練 , 廢事拖其他人後腳(斯路篇)
如果佢keep住練數據上應該抽得贏菲利1,2,3 形 ( 菲利2形 魔童都抽得贏 , 3先俾人秒 , 菲利最終係唔知幾多倍化3形 )
要佢變身前輕敵一個龜波氣功 + 界王拳 ko佢
不過菲利一出最終形就算吧啦

識玩一定死一次用笑話tum佢教你界王拳同最重要既元氣彈

潛解無限當年過萬戰力
應該己經立巴之上未過比達
不過佢有咁多年時間用龍珠同精神時間房
可以做好多野
悟空係咪之前仲有死，蛇道趕緊黎都未知

依類作品多數最後都會失去莊子，好期待

好撚想用莊子拆野

好撚正

例如將用龍珠自己變做撒亞人體質

我諗應該唔會大改劇情卦，大改左個故事就冇共鳴了

但係d地球人唔死 冇去界王度學野 之後斯路篇會唔會死得仲慘

真心正

係
解決左目前問題
不過失去左對戰一級級勁上去的敵人
慢慢成長的機會
同埋悟空唔知去左邊
最有潛力果個又無左練級機會

同無閑學氣圓斬直接秒左比達同菲利佢

幾時下一集

殺左博士又點會有人造人同斯路

好睇過龍珠超

2017